(長文慎入) 我做左個有婦之夫第三者差唔多一年

我係係8月28號同呢個人一齊既
係之前果一個月我地都有keep context ga
去過清吧傾計 去過cafe食野
28號我地就成班人一齊去唱k
佢臨走仲要錫左我好多好多好多淡
然後就各自反左自己屋企
係 我係好仆街地 知道佢有女朋友
都仲有同佢flirt 既 但我想講 一個巴掌打吾響
當然佢都一路會有d呃呃氹氹既說話啦
因為我心入面係諗 有女朋友又點
佢真係中意我 而我又中意佢既
之後點發展 冇人會知架都
然後我地一齊去過好多地方
好幸福好sweet , 一星期都起碼會見3次
每日會不停keep context msg
無間斷日日傾到零晨4，5點
基本上真係無所不談 大家都好中意大家
直到我去左台灣，去紋左佢個名
佢就突然同我講
其實我有老婆 有個仔 半歲 結左婚就黎擺酒
我聽到呢個消息 當堂成個人呆左
我好辛苦 而且好激動 好震驚
最後我都好冷靜甘講
如果 你覺得對你老婆吾住 我自動退出
如果 你真心中意我仲想繼續
我都吾介意繼續做呢個角色同你一齊
佢答我：嘩，你聖母黎架 甘都吾嬲
我一路喊一路打自己 又吾想比人知
忍住我悲痛慾絕既心情
同自己講 愛啊嘛！值得既
然後我地繼續拍拖
愈黎愈了解大家 好多心靈上既野
佢都同我講 吾係因為個仔
吾會同佢老婆結婚
同佢一齊9年 只係感情
我頭半年 真係每一日都好吾開心
我諗冇人會接受到呢樣野係事實
有一次我呃佢 話我有左
佢同我講 就算你生
我都吾會比到任何野你
就算你搞到我同我老婆分開
我都吾會同你一齊
呢番說話，係由一個每日講好愛你
最愛你 永遠愛你 為你放棄一切
既男人把口出黎，真係好心痛
我發癲 我話要搵佢老婆 話比佢老婆知
佢同我講 搵到你咪搵 然後都係吾理我
但之後 佢又同我sweet 果時
又話想我生 吾想我比人搶走
又話要諗辦法同我一齊 要同我結婚
下年搞掂廣州d野就同我去廣州生活
佢呃佢屋企人 夜晚有份工
日日放工就會黎搵我 有埋我屋企鎖匙
日日陪到我12點1點就反屋企
影比我睇佢自己一個人訓
仲會不停sd好多佢同個仔d野比我
同埋已經係改哂口叫我老婆架啦
成日都話會諗辦法同我一齊 要同我結婚
因為對佢老婆冇感覺
訓都吾會一齊訓 搞都吾會搞佢
我真係對佢好好 佢中意咩我都送比佢
情書 手作 咩心思我都花過哂
佢一句問我借錢 我二話不說一早去銀行禁比佢
因為我愛佢 佢所擔心既野
我全部都會為佢擔心
直至我發現。佢老婆有左第2胎
我真係覺得成個世界崩潰
我好心痛 好傷心 好難受
呢幾個月黎 我地日日一齊
冇停止過見面，就算佢返咗屋企
我哋都會傾到凌晨四五點
直到我發現佢嘅message
係同佢老細講話要佢老婆同兩個仔啲洗費
我就發現咗佢老婆有左
但佢死口唔認 話唔想我傷心
因為佢哋只係做咗一次
一次佢都竟然有咗佢都冇辦法
我覺得好嬲我同佢嘈
話唔想原來我借比佢啲錢原來係照顧佢老婆嘅
佢都死口唔認 直至佢老婆要生啦
佢都知道唔會唔到就終於認左
佢望住我嘅眼神啊同佢嘅對話
我完全唔知點解一個男人可以咁不負責任
上一刻佢去醫院探佢老婆
下一刻就黎我屋企陪我然後又返醫院睇佢老婆
呃我話係佢阿爺腸出血入院
仲要話好擔心準備又走一件
其實一個人都得點樣可以講咁多大話
我真係唔想永遠做俾人傷害嗰個
我亦都唔覺得自己真係做得好錯
因為我從來冇喺佢身上有任何得益
本身亦都冇諗過破壞人哋家庭亦冇諗過要名份
係佢每一日話愛我每一日話最愛我
每一日話淨係想同我一齊每一日話係我最好
每一日都話想見到我每一日都話將所有愛比晒我
我係完全無辦法抵擋一個我愛嘅男人
對我講呢種咁甜蜜咁幸福嘅情話
我真係好愛佢
但係我覺得咁樣真係對我好唔公平
我喺度默默付出為佢做嘅任何野
都好似係圍繞緊佢家庭為佢着想為佢幸福
而我一個人就承受着好多複雜嘅感受
我都知自己一定係千古罪人
因為我實在好愛好愛好愛佢
我願意呢一個罪名係我身上一世
因為我付出左嘅我已經係我心入面
留下左不滅嘅痕跡
因為兩個人之間嘅事兩個人先感受到
我知道佢都好愛我為我付出過好多
但係我覺得我真係受夠傷害
仲要俾人係背後話我做人小三貼人老公
我諗真正識我嘅人都好清楚我係點對佢
都好清楚我同佢嘅關係係有幾親密
太多太多嘅嘢已經唔可以用文字講出嚟
我真係好想死
而佢都覺得我死咗先係最好嘅解決辦法

等我幫你!

咁撚長 無咩心機睇
搞基記得帶套

自己犯賤痴埋去無得怪人
人地係唔鍾意老婆就一早離左婚啦
呃呃哄哄咪為左同你上床
難聽啲講當你貼錢雞咋
醒下啦樓主 退一步海闊天空
你咪當同男朋友分手因爲佢不忠囉
你調返轉諗假設你係正印發現佢出面有女朋友你會點
咪掟佢煲囉仲諗
佢呃你唔愛佢老婆仲呃你好愛你添
愛你就唔會要你受呢啲委屈啦
你而家係暗瘡肥婆定抑或佢係億萬富豪？
你分左手大把市場啦
如果你恨佢嘅 咪同佢老婆揭發佢一鑊熟囉
如果你念在曾經相愛過（其實未必有）咪自動退出咪算囉
不過佢呢種人咁識flirt好快又會搵到第二個小三

PS 利申 搞基要帶套

樓主好似幾正
不過做人第三者都係唔應該 放手吧啦

入戲太深